衛生署公布25間用作隔離的酒店名單

政府公布25間酒店的名單，這些酒店讓14天內曾在9個指定地區停留的抵港人士入住，接受14天隔離檢疫。名單涉及12間港島區酒店，而九龍和新界分別有10間和3間。

衛生署指，名單所列的酒店，包括由香港酒店業協會，以及香港酒店業主聯會轉介和直接參與的酒店。

原文網址：

你班酒店業仆街，醫護book 房就唔撚得
共產黨餵飯你食，就大開口，食撚死你呀

parklane係正鬧市都有？

換轉另一個角度，國安話包就包酒店，點解正苦唔包海狗公園酒店比醫護

想玩死啲醫護 令佢地身心俱疲 連搵地方暫住都搵唔到 然後令香港醫療崩潰 再引入支那黑醫黎講

點解唔用埋國安嗰間酒店

25間太少
再多啲

其實係成間包晒定點

齊齊冚區剷

遠展FATFAT LA

應該唔係成間

梗有一間響左近

唔係不嬲藍？

華麗銅鑼灣酒店 香港銅鑼灣堅拿道西祥和里
香港麗駿酒店 香港灣仔駱克道 128 號
頤庭酒店 香港西營盤德輔道西 156-160 號
頤庭酒店銅鑼灣 香港銅鑼灣水星街 15 號
宜必思香港中上環酒店 香港上環德輔道西 28 號
如心南灣海景酒店 香港香港仔黃竹坑道 55-57 號
蘭桂坊酒店@九如坊 中環九如坊 3 號
奧華．時尚精品酒店 香港仔 香港香港仔石排灣道 100 號
銅鑼灣利景酒店 香港灣仔道 209-219 號
柏寧酒店 香港銅鑼灣告士打道 310 號
奧公館上環 香港中環皇后大道中 286 號
帆船精品酒店 香港摩理臣山道 84-86 號地下
華麗酒店 九龍尖沙咀柯士甸路 23 號
晉逸精品酒店 尖沙咀 九龍尖沙咀寶勒巷 21 號
香港觀塘帝盛酒店 九龍觀塘鴻圖道 84 號
逸酒店 九龍紅磡蕪湖街 83 號
香港遠東絲麗酒店 九龍青山公路(荃灣段) 135-143 號
香港海景絲麗酒店 九龍油麻地上海街 268 號
仕德福酒店 九龍旺角豉油街 118 號
仕德福山景酒店 九龍尖沙咀天文台道 13 - 17 號
帝樂文娜公館 九龍尖沙咀金巴利道 39 號
偉晴軒 九龍佐敦偉晴街 39-47 號
香港荃灣帝盛酒店 新界葵涌健全街 28 號
華逸酒店 新界青衣路 1 號
荃灣絲麗酒店 新界葵涌和宜合道 119 號